如果大家係春秋時代， 你哋會揀邊種思想？

我會揀雜家

習大大萬歲

read

我個名

吉野家